## Bienvenue sur le site national d’information sur la sismicité de la France.

Il  informe en temps réel sur les évènements sismiques localisés en France, ou à proximité, à partir des enregistrements des stations de surveillance du Réseau sismologique et géodésique français [RESIF](https://www.resif.fr), de stations de projets de recherche ou de surveillance, de stations des réseaux des pays frontaliers (Allemagne, Angleterre, Belgique, Espagne, Italie, Luxembourg, Suisse) et de stations des réseaux mondiaux.